周杰倫換張敬軒

我有4張周杰倫 12月15日想換張敬軒任何一場
可加錢

jay 880

睇佢有咩價位，如果hins 980 就會加d，因張票係880加手續費,但其他價就再傾傾

我都想看張敬軒
頭場1080飛，可以補差價

係姐撚d fd換莖牽喎有無1/3係姐撚本人唱

今時今日仲去睇姐撚演唱會既人係超級大傻仔

同求
12/14 580周杰倫換680/480張敬軒
補差價

心水清

到時咪又係爆場

爆場有份睇就唔係傻仔？

大合唱演唱會不了
寧願聽軒仔
利：周董fans

屌你啦，睇回憶呀你識條撚咩

Same here

周杰倫$880 2張
換張敬軒2連 仼何一場 $680/ $480

補差價 🙏🏻🙏🏻
Please

姐撚嘉年華

好奇 only,
張敬軒 22/11 - 25/11
周杰倫 7/12 - 15/12

有可能張敬軒開完演唱會, 周杰倫 D 優先飛都未寄到喎.

上年去過睇 jay,
以後都唔會再去..
有一半時間係佢 d friend 唱..
中左咁多次伏. 都重有人去做傻仔.
\

係呀 所以好冒險

放Hins 一張頭場980飛

放周杰倫2張 580
換張敬軒 680 480 補差價
@everyday9

大陸軒收皮啦

想買2張周杰倫飛！求！

周杰倫優先飛 15/12 580 連位換張敬軒480/680 2連
補差價
希望快啲收到周杰倫

一個 痴利根 講野鬼食泥
一個大陸仔 基既